[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Просто о тебе**
---
---

Как и во всех в русских бандитских семьях...
Дочери не посвящаются в дела отцов...
Так было принято "из покон веков"...

---

Мало какая семья соблюдает традиции...
Обычно это прослеживается в полной семье...
Или где отец рулил конкретно...
И правильно расставлял акценты...

---

Света была из такой семьи...
Она знала кто папа по профессии ...
И не важно было что за этим крылось...

---

Это была не её ноша...

---

Если папа герой, то герой...
Если папа военный, то военный...
Если папа мент, то мент...

---

Это была не её ноша...

---

И какие бы у конченных ментов не были бы конченые дети...
Конченные дети отвечают только за свои конченные поступки...

---

К Свете это не относилось...

---

К сожалению...
`Молдавская безотцовщина не понимает свою конченность в "начале"...`
